達哥以經典歌曲進軍秦國樂壇

原來泰文版蒙面超人歌詞係咁解